王毅可比喻邊位歴史人物？ 做使節可以得罪晒大半個歐洲

張松算唔算？

做大使佢到佢比曹操打x咗一身

比著以前呢啲使節一早比人處決左
點會仲比佢生勾勾係到潑婦罵街

諸葛亮去東吳，說服孫權聯劉抗曹

傳到大陸就會變舌戰群雄

諗起戰狼300個波斯使節

踢左落個窿果個？

吾系甘牙

幕後無大佬指揮佢會敢自把自為咩

有無高手key王毅個撚樣上去

個閹人學佢大佬小學雞處事姐
小學雞以為自己君臨天下 漢武帝唐太宗2.0
到處也文也武 比侵侵雞姦完幾獲先識收斂
你睇小學雞外交內政都可以搞到一pat屎
外交得罪晒好多大國 內政引發多次地區和民族矛盾

個閹人做使節 以為自己天朝上國
又想欺負小國 結果人地唔受佢個一套
攞架黎丟
小學雞想聯歐抗美又向失敗邁進左一步

隻小學雞登基以黎無一件事係搞得成功

Ching你自爆睇咗戰狼

個人崇拜到一個點

刁惠帝

本身就係為左說服先嘈交

佢自己就係果位歷史人物

返到黎實揾香港出氣

蘇秦

要脅手法外交政策

戰狼外交 樹敵多過幫手
中共已成地球文明毒瘤

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

班小學雞係咪打開地圖，見到其他國家面積細過佢，就當人地弱國呀

又唔讀書

諸葛亮叫贏哂東吳啲
王毅只不過係過街老鼠！係小丑！

自然反應

禰衡

禰衡罵了一陣還沒解氣，把曹操陣營里的人挨著噴：荀彧只能去上墳和慰問病人，荀攸看墳守墓，程昱當守門人，郭嘉當教書先生，張遼上陣擊鼓鳴金，許褚去牧牛放馬，樂進當衙門差役，李典去傳書送檄，呂虔去磨刀鑄劍，于禁去背石築牆，徐晃屠豬殺狗……其餘的更不值得提名道姓，皆是衣架、飯囊、酒桶、肉袋！

【召喚連登神探】究竟喬映瑜手足係咩人？

條垃圾點同諸葛亮比

今日嘅中國意為全球各國除咗美國外都係中國嘅藩國，所以動不動就好係老細咁指揮指責他國⋯⋯習近平外交思想、厲害！
啲厲害了樣板片本來係拍俾人民睇嘅精神雅片，可能拍得多搞到班高層都信以為真⋯⋯哈哈哈

亦納勒術（Inaldjouc，1165年—1220年）

一次一個由回回人組成的蒙古帝國成吉思汗的商隊途經訛答剌城，其領頭是一個印度商人。這人不稱亦納勒術為海兒汗，仍稱呼他為亦納勒術。亦納勒術見財起意，將商人誣陷為奸細，下令拘捕全部商人，並報告蘇丹。蘇丹命他拘留，但海兒汗自作主張殺了商人，沒收貨物並送到布哈拉轉售，但有一位駱駝伕僥倖逃回蒙古。
成吉思汗要求花剌子模交出海兒汗，但因為海兒汗是太后的侄兒，所以成吉思汗的要求被拒絕。史家認為，是海兒汗殺死商隊而引起蒙古帝國的西征。
後來訛答剌城在1220年2月破城，成吉思汗在撒馬爾罕附近的闊克薩萊用被熔化的銀液灌進亦納勒術的眼睛，為商隊報仇，訛答剌也成了廢墟。

以前清朝咁衰敗都有個李鴻章頂住做外交

無啦 前無古人

慈禧太后身邊嗰位李公公?

劣改

王毅罵了一陣還沒解氣，把美國陣營里的國家挨著噴：
美國單邊霸權主義,滅我之心不死，
英國日落小國，
加拿大美國門口狗，
澳洲產礦沙漠
新西蘭放牛牧羊
日本軍國主義
印度種族大國……
其餘反華國家更不值得提名道姓，皆是衣架、飯囊、酒桶、肉袋！

研究大好江山點俾佢幾年玩到殘，依個係幾千年通病，西方已經找到民主制度係解藥啦

王毅手足黎！加速師

所以口交部真係錯唔哂，外國要認識下支那幾千年嘅天朝心態

曱甴平：「我一早立咗個我在必不成功嘅牌坊啦，係咪好準呢？」

其實應該係帝國堀起入面
Eva Green送個自信爆棚個將軍出去
輸撚左當condom掉落海

不過都係個黑鬼外交大使比人踢落坑似依家個狀況

我只係覺得佢好似李公公

唔係話個樣似

係果一副自以為是嘅格

明明自己無J，但又成日扮到自己有J

總然之都係一副太監樣

佢去東吳 曹孫直接聯盟
蜀秒速亡國啦

佢上到位之後就不停攬權驚死之後比人清算
連本身黑仔強果part對外經濟都要攬埋黎話事但明明自己就小學畢業無料扮四條成日鳩up咩內循環雙循環啲字眼搞到簡單複雜化明明就係內需又比佢講到好似新經濟產物咁自己唔撚明就當其他人都唔明
又鐘意玩民粹主義但又要玩到一舊屎比下邊夾返轉頭你又唔係玩到毛魔咁出神入化

不斬來使喎

顯卡

我剩係知習帝係千古昏君
用幾年時間敗左支共百年基業

諗起魯肅

呢句野係來使自己講嫁姐

係你睇緊戰狼1戰狼2既時候

連登仔已經睇緊戰狼300

呢個一代奇才黎

不過狂生既性格導致佢冇辦法冇可能上到位姐

關佢咩事？佢只係代理人

古代人坐時光機返咗香港啫

蔣干

見到生卒（173年－198年）就笑咗
冇高登連登比佢匿埋做毒舌 搞到周圍得罪人 真係慘

我是子彈

咁係個皇帝要佢潑婦架嘛
你要佢點做人姐

小春子

佢真係好柒
啲國家笑緊佢狗吠 佢都仲可以繼續以為真係大晒

聯署支持封殺微信同TikTok

唔係得罪

而家係判罪

佢老細都唔得，佢得？

一腳伸佢老味個臭寸大使落個坑哩個shot，經典到哩

我個名

戈培爾

係俾自己國王處決，有啲咁嘅使節倒自己米

佢又未死，有咩好研究？
要研究即話小學習講野詞不達意，連解釋自己講嘅野都無能力？

酈食其

我諗起戰狼300俾人踢咗落坑個波斯使者

其實王毅做到既野好有限
唔通上頭戰狼你縮入狗窿咩，都係死撐照上身嫁啦

禰衡

生勾勾都唔知有咩好研究有野唔明咪去問佢囉

比著宜家 blm 屌到個導演
做乜白人要推個黑人落去
調翻轉唔得既

所以做皇帝身邊嘅智庫最緊要識分寸
楊修禰衡呢啲懶醒嘅會不得好死
荀彧呢啲忠忠直直又係含恨而終
荀攸呢啲大智若愚先係現今世界需要嘅人

佢只係 習ON9思想研究中心主任
思想個老師爺都沒出
問你班白鬼怕沒

惠帝都係蠢姐
對人都有情有義
有侍衛保護佢比人殺
龍袍一身血
佢話因為呢d血係保護我既所以唔可以洗走
應該係習煬帝

返工被人屌完
返到屋企就打仔女打老婆

又真係值得研究，睇吓點解咁on9

即係開多幾間小學

中共應該無外交嘅觀念

On9 不如問吓點解有黑人先啦

第二集都仲有少少劇份

當年秦國講遠交近攻.
而家遠攻近攻 (打輸個種)

王莽

牙!

我睇賤郎 300架

以前越王勾棧都識忍辱負重
對住咁大個美國 冇返啲同盟點夠揪
係要忍唔住扮天朝大國

某程度係三國版 連登仔

口臭

希望呢條友做耐啲

你！

斬首

有新朵

根本成個中共一直以來都係呢種潑婦罵街方式, 口交部講野邊次唔係咁? 唔係王毅自把自為喇.

成功令全球其他國家connect.

冇法子對抗歐盟, 連羅冠聰都捉唔到, 仲可以點?

是旦搵幾個大肚婆出氣喇不如.
DLLM

你咁講就唔啱喇, 講到好似中共冇鬧美國咁

第日全世界的社會研究, 歷史同政治教科書一定記載習大大呢方面前無古人後無來者的豐功偉績

明朝王振
不停派錢俾瓦刺

有人唔識香港戲名

仲要慢鏡~

接受大中華思想班人, 本質就係咁

佢個樣好似包青天

幻想 萬國來朝
現實 萬國聯軍

錚眉凸眼 搽晒厚粉唇膏
好似台上做大戲扮醜角
十足隨時同人開拖咁款

孫劉聯盟其實唔係好關諸葛亮事，孫權本身唔想投降，係啲朝野大臣唔敢同曹操打。周瑜仲同孫權講，比三萬人佢打曹操都夠做，魯肅係劉表死之後已經出發搵劉備結盟，佢搵到劉備同佢講結盟，然後諸葛亮同魯肅一齊番去東吳就正式結盟。所以其實唔係太關諸葛亮事。

對住曹操D老婆話係雞係公廁

應該冇 邊個歷史人物可以得罪咁多國家？
比著以前成日都戰既時代
一得罪就開得戰
會比你輪流得罪成個歐洲？

織田算唔算，好似得個二打鹿德川

習近平的中國官員
前無古人 後無來者

斯巴達人一早踢佢落個洞到

其實係人地唔比面你中國姐
邊個做使節都係一樣啦